鍾國斌：香港人可能將會忘記《逃犯條例》呢件事

面對中聯辦全面施壓，提出「港人港審」的港區人大、實政圓桌田北辰早上接受電台訪問時形容，修例一事已「唔撐唔得」，被問到會否投反對票時更表明「我唔支持一樣嘢，係咪一定要反對呢？」同場的自由黨黨魁鍾國斌亦坦言，中央下令後斡旋空間小，目前只能「盡量做」，他回應香港是否「已死」的問題時甚至說，「Life must go on，可能過幾個月之後香港人唔記得咗呢件事」。

佢都係講事實姐

基本法22條立黎做咩,取消佢啦

依家逃犯條例最受衝擊係你哋班商家佬，你哋仲走埋去同共產黨奶閪，仲喺度阿Ｑ精神，真係抵你哋第日俾人抄家

係， 連登仔可能集體失憶，唔記得梁天琦，唔記得反共抗爭。。 好似呢d事從未發生過一樣

Life must go on
翻譯：要返工 不了

香港人醒未

商家佬已切J往東南亞等地